有無人對美股千點上落麻木左

就好似對黑警所作所為一樣，慣左

我
以前升跌1000好少有好出奇
依家日日都係咁
痴撚線

已慣大上大落

真

跌2千->港股升
升1千->港股跌

已經on99

習慣咗升完會趺，趺完會升

大時代

真，個市無一千波幅開嚟托

無錯, 上落得個幾百點不如唔好開市

做Short食時間值

似
以前射催淚彈已經上頭條,而家射催淚彈好似當食飯咁

都唔夠97年凶狠，第一口價叫低兩成，第二口三成三, 一係冇承接...

1個月多啲就有機drop to zero

葉師傅你好似搞錯啲野喎
港市早過美市開

升跌500已經好跨

因為無錢買美股

美股跟港股走